連登有bug

問題：自推上熱門
解決之一：每位用家只能在每頁回覆一次
防止自推，亦能促進每個帖都係不同會員參與討論

示範自推

促請連登盡快改善系統

咁樣啲post咪好快沉

推